「連仔真人」十年後現身重跳「咩菇咩菇fire舞」！！

2011 年的台北電玩展，在台北國際世貿 MEGA 的舞台下為偶像奮力舞蹈的「戰鬥哥」相信大家一定相當熟悉，當年激動地舞動除了激起許多網友的討論外，也帶起了台灣「打call」的應援文化。歷經 10 年歲月，近日 Youtube 頻道「EvolutioN_Official」便上傳了一部「戰鬥哥 10 周年紀念影片」，不但與團員完美還原當年的經典舞曲「Megu Megu Fire」，戰鬥哥本尊更特別在影片中現身演出，讓不少連仔直呼：「戰鬥哥真的是連登仔的驕傲」！

肥咗勁多，仲有點解仲係咁毒以為當年柒會改善，點知而家真係仲衰

呢張圖係咪佢來

好熱血......

好熱血喎ching

仲識唔識跳唔識跳唔好話自己係連仔

親生兄弟

Jed

懷仔

好似話做IT，娶左老婆

佢老婆係咪欣賞佢咩菇咩菇

其實幾型

如果呢班係女人成個睇法唔同哂

以為係樓主黎

男人跳真係柒
如果搵班女人跳 views數隨便+兩個0 甚至3個0

係你

但佢而家十年後好似仲跳得勁過以前

戰鬥哥十年前條片肯定超越唔到啦

時代既眼淚 咁就十年

匡智唔代表可以比你地笑

印象中好似仲日日有人post緊
以為頂多幾年

十年前好多人睇咩

後面抬佢升天條友真係勁
btw其實係咩卡通黎

十年後片有女一齊跳

抬得起咁肥嘅佢

當年唔應該笑佢

咩菇咩菇快呀 剝墮剝墮

毒係一定毒架啦, 出哂汁仲要

但係佢係真係喜愛呢樣野同埋有朋友一齊玩
做人開心咪得, 毒唔毒係人既印象姐
我就真係笑過佢既. 但一轉眼十年，人地仲保留到自己鐘意既野
仲有一大班人同佢跳, 有後生仔一齊夾,拍條十周年

毒撚來講, 幸福到極啦算

咁就十年, 大家都大哂....
問下自己, 十年過左去, 自己後生仔18 22果陣鐘意既喜好, 有幾多仲KEEP到? 所以係難得事來。

FF完未牙

跳足十年

欣賞

似係人地收左錢，先上人地YouTube channel跳

其實幾型 係幾欣賞既
以前細個就笑 但其實佢都做自己鍾意既野姐

之前覺得好睇
因為佢哋果種由心毒出黎的氣
真實得黎又帶一種堅持

而家呢個版本得個假字
無野可取

繼續打飛機啦
成地都係精呀

嚇死

尤其而家十年之後，但條友柒到

don't know 笑 what

同張如城一鳩樣,柒足咁多年唔識醒

尊重

肥仔黎講
佢好鬼敏捷

仲要攞呢啲柒事當新聞

熱菇熱菇

柒到盡頭就是型

可能係肥婆

其實對佢地黎講係幾熱血

肥囝勁能型

十年前成個場地個feel係有啲毒嘅，
但新嗰條其實成班夜晚係到跳幾撚型喎

lihkg呢度多中學雞你講呢啲佢哋唔見

個肥佬出現得咁少係咪因為郁咗陣就攰

好撚正呀，傻閪呀

洪金寶D friend

關連登仔咩事
連仔的驕傲？

唔係台灣嘅咩

我其實會以為條片係好似當年咁樣對住班女跳，然後再搶埋佢哋鏡

好肥，又毒

好撚型呀屌好撚熱血

呢團火。。有啲感動

好撚正 雖然到依家都唔知係咩動漫黎

真係幾型

2:45 flashback果下有洋蔥味。。。

無人想知

肥毒因為影響市容但又想留住班毒撚fans

呢度好多人話好欣賞，好熱血

新呢條真係熱血
咁樣一齊跳又幾好睇

有囡囡一齊跳

周庭版呢

一班人跳嗰度好型

好fit

頭幾次睇笑到仆街
之後睇就覺得好熱血

有女

想打j了

幾型

毒還毒
人地真係跳得好呢樣已經要比個

面容扭曲

綠衫先係佢

其實跳得好齊好型
段片剪得好
欣賞

幾好睇
D女玩光棒都幾好睇
如果將果PART改一改可能都好出位

其實原唱原跳係咩人

成條片跳得最撚好睇係戰鬥哥

咩姑咩姑FIRE!!!!!!

毒撚永遠都係毒撚 唔會改變 就算人大左個心都仲係毒

利申: 老毒一名

原曲係vocaloid，有人作曲作詞之後調發音程式唱。而原跳係一d人自己幫首歌編舞。

而螢光棒嘅係Wotagei (ヲタ芸)嘅編舞

唔明點解要笑人
就算佢係毒撚又點
佢做同一樣野做咁耐已經值得欣賞
以前我都會笑佢 十年後既我睇返會尊重佢
睇到佢既舞步比起其他人有力量 跳得好好
證明佢對呢樣野既熱愛 咁有咩好笑
有幾多人十年後仲可以做返自己熱愛既野
比人笑咁多年仲要咁有自信咁跳比人睇

依套咩黎

Fire

四百五十萬喎

好似好開心咁

狂賭之淵

台灣好似冇咁標籤毒撚呢樣嘢，好多呢啲公開嘅活動

好mk

連尼住身為admin竟然玩分身

點解我覺得幾型 黑曬遮樣唔睇人睇手動作同螢光係幾好睇

咩菇咩菇fire

10年前睇會笑佢毒
而家成班跳 我剩係見到兩個字 「青春」

日本wota藝紅咗幾年，
而家大陸台灣跟風興起

其實都要練得好辛苦先跳到
唔覺有幾柒

講真跳得幾好睇
角度同場合好重要，你係台下便淨係做fans跳咪毒
你上舞台跳就係型

毒得黎好佩服佢

真..跳舞都有呢d螢光痴係身度跳 或者玩手速機械呢d 只係佢地外表令到人覺毒

好撚型wo 跳得好熱血

好似仲肥過以前
不過仲係好熱血

曾經聽過人地講，人生可以搵到一樣野可以die for係好幸福嘅事

唔係卡通黎
你當係啲賣毒撚圈子既原創歌

下？
已經十年？

哭能左

唔理社會傳媒老屈既負面固有形象 堅持做自己鐘意既野 真係好堅

以前玩音樂比人話垃圾牛屎飛 依家叫音樂人藝術家
讀書金絲眼鏡比人叫書蟲 依家就叫文青

一生一次
有幾多人可以唔比social norms影響 搵到自己真正鍾意既野

呢度鳩笑緊既小朋友，可能又要等十年之後先明

其實跳得幾型同齊
但日文歌硬係有種毒氣

以前細個會彈琴考級
但後來中學學打籃球 打到成日穿魚蛋 手指痛
屋企人會罵 唔比我打。打學界都好反對

大左反而keep到嘅得打波 老母仲會問點解好耐冇打波

時間會證明好多嘢

柒還柒
但屌你其實班友好撚勁
最起碼 望到都覺得攰
同埋成班一齊做一樣野個成就感好強
last果下歡呼知佢地比左好多心機去做

唔好笑人，人地可能做緊竹科工程師月入多過你。
好多台女最後都係搵佢哋埋單。

以前睇就笑佢毒到出汁
而家睇返發現佢可以毫無保留咁做自己同自己中意嘅嘢
當年嘅自己連同人講中意睇火影都唔敢
其實都幾羨慕佢

講真
跳得幾好睇

好想 好青年荼毒室 豬文跳一次

睇到起晒雞皮 又7但又好型

唔知10年後你個P牌甩左未

毒到盡頭便是型

見到咁認真，唔覺柒重覺得幾型

好正其實

好熱血

根本唔7

依種叫ヲタ芸，係日本偶像宅之前台下跳嘅應援舞嚟，因為會影響到人而普遍禁止，但啲人就自己拍片而繼續跳落去，跳得好可以好靚，好似藝術噉

例如依條片

細個覺得好撚柒
大個再睇番
覺得有d 感動
隨住你出左社會
好多興趣都會慢慢消失
去到某個年紀
可能搵個可以陪你一齊打機既朋友都無
每日剩係番工番工再番工

問下自己三十幾歲
仲搵唔搵到一班人
肯陪你一齊做一樣好柒既野

美股美股fire

升天嗰下真係神來之筆

又唔係9跳有咩問題？

最正係佢係台灣人

總有d台妹會接受到佢同佢拉埋天窗

試問邊有港女會搵咁毒既人埋單

型撚過防彈少年團

周庭可惜出生於香港 明明就好少女心 依家搞到要坐監

可以做減肥舞

跳得好好睇 好型喎
條片剪得又唔錯

其實好撚型...

好熱血

過左咁多年都做到自己想做嘅野其實幾好總好過有班連買隻game都要比老婆過海關嘅人

好撚型

根本係型 唔明當年做咩班人笑鳩佢地

將一樣嘢做到極致 就係藝術...

dllm睇到眼濕

原本諗住笑下
點知啲燈fingfing下又幾好睇

又一大班人有男有女咁一齊玩 葡萄都嚟唔設啦

其實跳得幾好睇條片仲拍得仲好有心機，搵咁多場景同效果

Samfree 都死鳩埋

條片留言後來 欣賞佢 多過笑佢
知到自己無佢咁投入做一件事

你地真毒，你古係D死MK偽毒。
毒呢樣野，一日毒撚一世毒撚。

雖然好撚毒
但咁嘅身形仲可以咁跳真係苦練過先得，唔易嫁

你班友想係毒到出汁嘅連登笑鳩毒撚會唔會on9咗啲

有班人一齊咁玩十年真係好撚正

megu megu fire

其實好熱血鍾意左10年都仲咁鍾意
難得仲有班人肯一齊癲我都想有d咁既朋友
仲要跳得幾齊下

舊個段熱血d

十年後
戰鬥哥結了婚
連登仔依然毒在家中打飛機

好撚熱血 欣賞佢地

遠睇其實幾型幾熱血
當年覺得柒應該係個樣問題

毒到盡頭就是型

+1 睇到好感動

襯後生有心有力有時間係應該放手去做鍾意嘅野
十年後無論結果係點都可以同朋友一齊回味一齊笑
係人生中一大樂趣

幾型喎 發福咗

好熱血喎

Fire!!!!

點解依隻舞毒撚界咁出名

好有型

大媽舞

其實幾熱血

hmd d人係咪真係有d問題⋯？

#57 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hmd d人係咪真係有d問題⋯？

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hmd d人係咪真係有d問題⋯？

#61 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

hmd d人係咪真係有d問題⋯？

#193 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔根本唔鍾意有自己想法嘅人啵

所以我不嬲都覺得香港人搞唔到乜嘢革命
少少特別都接受唔到
最好讀完三大打份牛工供樓日日做行屍走肉，到死個日發覺自己乜都冇做
自己套思維仲封建過支共

後面堆人係明顯dancer緊係好睇。
你試吓搵多幾個連仔樣

有老婆仔女啦仲毒

支持係監倉果陣跳。
起碼識到人

有自己睇法就
=全世界都啱係你錯
=眾人皆醒我獨醉
=唔接受其他人意見
=以為自己好型
=自我感覺良好
=自命不凡
=傻鳩

人地特登搵佢，出片前一早排好哂當show咁做
同10年前果種即刻冇得比

改到差哂
完全係商業化咗

老毒物
但越來越毒，已經唔介意人地笑佢了

你唔試下係香港跳
信和可能有毒撚加入，
但企出少少旺中都比人笑

第一次睇
雖然唔知做緊咩 不過又幾好睇
唔小心睇晒

點會冇？
宅男，魯蛇工具宅
只不過係台灣用書面語冇香港廣東話咁精景。
字字珠璣，例：「死毒撚」

諗住以為過咗十年自己嘅笑點點都會有啲進步，點知睇咗三秒已經忍唔到...

毒撚做就柒架啦，成件事

打籃球同毒撚跳舞2樣感覺喎
打波好多靚仔養眼
毒撚就

勁撚柒

你試下比成隊dancer同channel請返去，拍呢條片前都唔知排咗幾耐，仲有執咗幾耐
可以好似10年前就咁即場跳，就叻

其實去到咁大個都仲有勇氣做自己鍾意既野已經好撚man

想知堆毒撚而家個樣係咪同「戰鬥哥」咁，
又肥又醜

後面班男仔女仔識佢老鼠咩
為咗「商業化」個公司channel先搵條毒撚出嚟爆下新聞

連仔典範

唉

都幾慘
條女，不過係肥婆來

其實好型 真心

不嬲都講緊佢個樣累事。
你搵郭富城，金城武就唔同哂

肥撚咗就話發福
呢啲死毒撚10年間一定係一路食薯片睇漫畫

我好鍾意依首歌個作曲家samfree
可惜佢已經死左好多年
如果佢仲響度
大家應該有新歌可以跳

因為毒撚忘我地投入

毒

毒撚精神領袖

其實好感動喎
睇得出佢真係好鐘意依首歌
你見佢咁肥，但每一下動作佢都係極標準

真係跳到好似idol

我係女 但覺得成班人咁跳好熱血好型喎

任何野俾架仔做 就會型撚左10倍

我會喺你個墳前跳

好明顯唔係啦 ...郁兩下已經開始唔靈活啦 ..

大家都係做自己真心鍾意嘅嘢啫
同樣無關架

男子監獄先精彩
又痴鋒又肥佬黎。
起碼都組到隊

好想佢快d出番來安全
但有唔好預感會無限期坐。。。係咁拉係咁審加罪

問心出咗社會之後仲可以keep到嘅FD有幾個?
十年之後個個做晒野都仲有成大班人同佢一齊玩一齊跳，
毒還毒其實係好開心
利申:睇片佢多FD過我

勁撚過d女團

好正

好撚型 做自己鐘意做既野

建議ching 唔熟ACG可以收收皮，獻醜不如藏拙

原來已經十年啦，十年時間都仲可以keep住個熱誠，某程度上來講好勁，佩服佩服

Fully respect

講真有幾多人可以做自己鍾意做嘅嘢野做足十年

仲有班後生仔承襲佢嘅努力同夢想

好滾動

建議你問下，除咗毒撚之外有咩人認同
我就覺得好柒
如果真係好似你咁諗，香港地做毒撚就唔會咁慘

仆街，睇到有d眼濕濕
成件事其實好好玩

wota藝 本身就係free style，啱拍啱feel就無問題
係一班人一齊跳先要齊d好睇d

點改到差曬 有冇得具體d點差法？首歌好激情，但跳到好抒情

Ching 唔識野可以 google 下先上連登獻醜

齊咗好多

睇依個post入面d片我又真係睇唔到片入面d毒撚有咩禁慘

人地活出真我，你識條鐵咩

型過9成連登仔

真係慘得過你為左反ACG，要反埋跳 megu megu fire嘅周庭？

至弊係我地圍內自己鐘意
出去做就柒

搵個肥仔，破壞環境而家差哂
本身肥仔都跳唔到，要cut走佢。

周庭同呢條毒撚咁比咩關係？
2者跳係2種感覺。
，不嬲我強調係：毒撚做就柒。
有咩問題？

你喜啦，同你討論都曬時間
你上面講幾句都見到你唔識ACG野
一個去評論自己唔識嘅野嘅人，仲可悲過毒撚

認真 好撚型

柒到盡頭便是型

YouTube底下留言全部好鼓舞
係得香港人 定連登仔不停笑人毒
成件事好熱血好青春
你地諗下人生中你地有無做過一啲咁青春 一大班人為目標 堅持左咁耐既事去做
日日左屌右屌返工放工

好撚正

以前睇會笑尻佢
宜家人老左覺得人可以咁認真專注去唔理人地目光做自己鍾意嘅野好熱血可能自己唔得

狂舞派呢啲就青春熱血啦。
但毒撚做就柒架啦

講真個場真係靠佢carry
睇條片本身後面果d含羞答答咁un下un下
見到戰鬥哥玩得咁放大家都豁出去了

鐘意一樣野
比心機做 做到極致
就係咁既效果
正